出面狂風雷暴既時候大家點樣入睡

由細到大都好驚行類尤其是見到窗口狂閃光，然後就要即刻掩耳仔搞到冇覺好訓

行雷有咩好驚.......
劈到你就話姐

我反而覺得開住冷氣聽出面落雨同行雷聲好好訓

熄燈 上床 合埋眼訓

咁樣先好訓

閂窗開冷氣乜聲都冇啦

照訓到

會有d不安囉

agger

我都係 由細到大都驚